如果香港無老舞狗，一早已經贏咗

李私煙都跳老舞你點睇?
嗰班一係藍一係蚑那狗

香港嘅野關你撚事 澳門賤畜